動員所有連儂牆貼上721海報

都係個句：
連儂牆精神在於撕一貼十，唔洗守
佢地揀2點做嘢證明佢地害怕民眾

大家唔需要覺得傷心，
覆天蓋地貼返721海報就可以

五大訴求，香港加油

推

素材